民主黨緊咬trump 掩口費醜聞 或有利共和黨贏中期選舉

美國總統特朗普被成人電影女星斯蒂芬尼指控，曾委託私人律師科恩給予掩口費。民主黨就此事窮追猛打，甚至希望彈劾特朗普，就如當年共和黨人借「萊溫斯基」事件，「追殺」前總統克林頓一樣。不過曾任克林頓政治顧問的莫里斯（Dick Morris）卻指，選民對斯蒂芬尼事件全無興趣，民主黨人此舉只是徒勞無功，甚至可能令共和黨在中期選舉大勝。

莫里斯日前在親共和黨報章《The Western Journal》撰文，及在共和黨新聞網站The Cats Roundtable的訪問中指出，特朗普雖然爆出連串「醜聞」，但人們更關心的是其施政成效，尤其是對就業、貿易、移民、反恐、北韓及伊朗等問題。

莫里斯列舉幾個新聞網站的數字，顯示爆出斯蒂芬尼掩口費事件之後，民眾對特朗普的整體支持率不跌反升，維持44.4%，較去年12月的37%及上月的41.5%還要高，當中在經濟、就業、稅收、移民及對付極端回教組織「伊斯蘭國」等議題的施政，支持率更超過50%。

選民:Trump叫雞好正常

Trump

侵侵又贏

如果係叫雞 真係好平常，又唔係喺白宮入面叫，而且佢老婆又係拍playboy出身

有錢佬叫雞有乜問題？好平常姐

trump 個形象一向都係咸濕同財大氣粗 , 當初選民選佢都預左啦

This is America

MAGA

叫雞有咩問題

克林頓當年係白宮搞實習生都未死啦,屌